\begin{song}[remember-chords]{title={Bicikl}}

\begin{kitica}
G \\
Ukradu sm' bicikl, pufarbu sm' ga mal' \\
C \\
S plave na rmeno, da naujo me spuznal. \\
D \\
Sm mal ga še sfriziru, zdej zgleda kot z zlata, \\
C 	G \\
Mu kupu še  verigo, da lohk zaklenem ga. \\
Em 	D \\
Tko vozm se po mestu, da frajle vidjo me. \\
Em 	A \\
Drvim ĉez Tromostovje, pr repu sreĉam te; \\
G 	A \\
Me vprašaš kok je ura, ne vem ker mi stoji, \\
C 	G \\
Pa pravš da zlo je važn, ker tok se ti mudi. \\
G 	A \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla, \\
F 	C \\
Dej noge bl u luft da'm lohk prtisku kr se da. \\
G 	A \\
Se cela Zemlja trese, ker tok hitra sva, \\
F 	C 	G \\
Je treba poĉasnej-ej-ej, da nau guma poĉila. O ja! \\
Pr republiški upravi ĉez rdeĉo peleva, \\
C \\
Pulcaj naju ustavi in me oklofuta; \\
D \\
"Nikoli u ta rdeĉo, boš s pendrekom dobil, \\
C 	G \\
Naredu boš nesreĉo, ĉe boš u ta rdeĉo ril!" \\
Em 	D \\
Vse sorte me sprašuje, trdi da sem pijan, \\
Em 	A \\
Še tebe nadleguje, ker nadležen je organ. \\
G 	A \\
Vpraša za bicikl in z lukno mi grozi, \\
C 	G \\
Ti s'pa ĉist že živĉna, ker tok se ti mudi. \\
G 	A \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla... \\
G \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla, \\
Dej noge noge noge bl u luft \\
Da'm lohk prtisku kr se da. Pusluš me, \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla, \\
Dej noge noge noge bl u luft \\
Da'm lohk prtisku kr se da. \\
G 	A \\
Used se gor na štango, bova tko hitrej pršla, \\
F 	C \\
Dej noge bl u luft da'm lohk prtisku kr se da. \\
G 	A \\
Se cela Zemlja trese, ker tok hitra sva, \\
F 	C 	G \\
Je treba poĉasnej-ej-ej, da nau guma poĉila. O ja!
\end{kitica}

\end{song}
